含撚英文點講

Sucking a stick object

suck my dick

hamlun

Ho Kwan Yiu

擒芒塞賣的

eat my jj

blow object

Use your object suck my object

Eat a bag of dicks

Hung Hum

sucking school by bus

ham lun

Harp lun 咸撚

fellatio

食龜

Give head

lo wei chung

塞賣的必處

oral sex

gagging

You sucky sucky my cocky cocky

Lam cheng

diu lei gor jui

blow job